.TH "debug.h" 3 "Dimanche 15 Janvier 2017" "project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
debug.h \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <stdio\&.h>\fP
.br
\fC#include <stdarg\&.h>\fP
.br
\fC#include <stdlib\&.h>\fP
.br

.SS "Macros"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBDEBUG\fP   0"
.br
.in -1c
.SS "Fonctions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBdebugMessage\fP (int nbrVar,\&.\&.\&.)"
.br
.RI "Affiche les messages deub sur l'entrée standart\&. "
.in -1c
.SH "Documentation des macros"
.PP 
.SS "#define DEBUG   0"
activé ou désativé 
.SH "Documentation des fonctions"
.PP 
.SS "void debugMessage (int nbrVar,  \&.\&.\&.)"

.PP
Affiche les messages deub sur l'entrée standart\&. 
.PP
\fBParamètres:\fP
.RS 4
\fInbrVar\fP int nombre de messages 
.br
\fI\&.\&.\&.\fP les messages 
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
void rien 
.RE
.PP

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour project à partir du code source\&.
